```json
[
    {"question": "太赫兹模块1级数据包含哪些工作包？", "answer": "太赫兹模块1级数据包含频率和位置校准工作包、网格重整工作包、1级数据质量检查工作包、2级数据的FITS文件生成工作包。"},
    {"question": "在轨定标0级数据可用性标记工作包包含什么流程图？", "answer": "在轨定标0级数据可用性标记工作包含有对应的流程图，即图10.147。"},
    {"question": "在轨定标-巡天模块中，哪个工作包涉及本底参考图像生成？", "answer": "在轨定标-巡天模块中，涉及本底参考图像生成的工作包是“本底参考图像生成及变化分析工作包”。"},
    {"question": "在轨定标-MCI的哪些工作包与探测器相关？", "answer": "在轨定标-MCI的以下工作包与探测器相关：探测器本底与噪声工作包、探测器暗电流工作包、探测器PTC工作包、探测器监测工作包。"},
    {"question": "在轨定标-巡天模块中，增益计算及稳定性分析的工作包对应哪个流程图？", "answer": "在轨定标-巡天模块中，增益计算及稳定性分析的工作包对应图10.150的流程图。"},
    {"question": "哪个工作包流程图展示了在轨定标-MCI的超级平场工作？", "answer": "展示了在轨定标-MCI的超级平场工作的工作包流程图是图10.188。"},
    {"question": "在轨定标-巡天模块中，哪个工作包处理地球平场参考图像？", "answer": "在轨定标-巡天模块中，处理地球平场参考图像的工作包是“地球平场参考图像生成及稳定性分析工作包”。"},
    {"question": "在轨定标-IFS的工作包中，哪个涉及内部光谱灯定标？", "answer": "在轨定标-IFS的工作包中，涉及内部光谱灯定标的工作包是“内部光谱灯定标工作包”。"},
    {"question": "哪个流程图展示了在轨定标-MCI的探测器暗电流工作？", "answer": "展示了在轨定标-MCI的探测器暗电流工作的流程图是图10.180和图10.196。"},
    {"question": "在轨定标-巡天模块中，哪个工作包关注波长零点获取及稳定性分析？", "answer": "在轨定标-巡天模块中，关注波长零点获取及稳定性分析的工作包是“波长零点获取及稳定性分析工作包”。"}
]
```